覺唔覺中華民國國旗應該改成黃天白日滿地紅

應該改為紅天五星滿地紅旗